放全新evga 1600w 白金牛

ship左未到 有無人會要

點解唔要？

會著火

碌卡買 計完條數發現唔夠錢找

預左唔會放到千6 其實有無人岩 無就算啦

$1600都冇

PT仔一個月得幾千蚊咋

家陣newegg既750先400幾，88

可惜買左1000T2, 唔係都可以幫下你

樓主問下上面阿刁先生幫唔幫到你啦